
                      Desde el sofá de casa.
Una película que recomiendo.
Una historia de intriga, que te engancha desde el minuto uno. Cuenta la historia de una mujer que sufre amnesia. Cada día se levanta y no se acuerda del día anterior, ni de su vida. 
La actuación de Nicole Kidman es buena. La historia tiene cada vez mas intriga. Hasta que el final te sobrecoge. Estas deseando saber cada vez mas. Andas despistado con la versión que vas descubriendo de cada uno de los protagonistas.
Una buena película para ver.
        
            